胡志偉：你地唔滿意我地留任嘅咪下年投走我地囉

當日唔肯簽攬炒聲明書咁樣回覆已經覺得佢好撚閪

諗起初選完左之後有好多連登仔幫胡志偉諗計助選

有乜會令你心花怒放？

即係暗示緊以後無選舉
唔會有人可以用選票懲罰佢

係咪收到風唔會再有選舉，而家唔入以後無委任資格呀

政棍

楊onq正一狗西黎
俾人dq仲有面跪入去

好撚仆街

以為晦氣，份以退為進就得？

「俾機會我地做吓先，做得唔好之後先再鬧啦」

DLLM 都冇民意授權點解要俾你做一年？？？

仲話自己爭取民主

癡撚線

They’re in it for the cash

“長期共存、互相監督、肝膽相照、榮辱與共”這十六字方針，是中國共產黨同各民主黨派合作的基本方針。

有撚得選咩

真係做到民主嘅野，理撚得你黨叫乜嘢名

10萬一個月
飯民唔做仲撈得啲咩

更多人會立定心腸趕走你班仆街

1997-2020都冇做過野

廿幾三十年呢啲老飯民做到野既話唔會有今日既局面

同777一撚樣 "唔鍾意我我會落台"

其實有第三條路行
政事台討論中

而家即刻初選多次
我睇你班選唔選到

初選出線既真係有原因

好呀
我一定唔含
冇本土 我就建制

即係明明條女無俾你屌佢
你話就俾我屌吓先啦。屌得你唔開心先罵我啦

有初選 含淚投
總辭？十萬一個月 供緊樓，不了。

其實佢無錯，我地要做唔係要佢地唔選，而係要全體選民一個都唔好投
佢地就算下年唔選，都有另一班想選，下年唔算，幾年後一定有新一班
唔令全民醒覺根本無意思

咁倒不如搞好宣傳，令佢地一個都入唔到去幫共狗仲好

胡志偉初選已經排第五 仲咁撚串

唔會再有立法會

唔好打飛機啦

民主黨等錢用

/ / 做議員，有幾筍？現時區議員人工為每月 29,600 元，立法會議員每月 93,040 元，另包各樣津貼如醫療、外訪開支、雜項等。完成任期後還有相當於 4 年年薪 15% 的約滿酬金。[4]當然這份錢並不是一人獨享，首先議員要將約兩成左右薪金上繳黨中央。已經退下議會火線的李華明亦坦言，作為議員他難免常要自掏腰包，贊助地區組織、居民團體等的活動。/ /

有國安法
撈埋呢年 袋多一百萬 下年就唔玩了
佢都老啦

佢排得第五其實同落選無分別,根本佢係因為民主黨主席。載妖先格硬話九東出5席，我唔撚信會贏到5席，唔通九東贏晒建制一席都無呀

食屎啦屌你老母

樓主分化？你係咪熱狗呀屌你老母

好撚同意呀，下年全投白票踢走偽民主真投降派。要泛民一席都無。焦鳩你土。

初選好洗錢.....

恐失300萬選舉開支 公民黨財困

下年肯定有得選

大中華白日夢

冇下年

重點係我地根本唔會有下一年..

改乜尻poster都冇用

當年投OMDB 嗰啲唔該自己反省下

目光淨係得今年議席-->下年選舉，中間啲時間完全WFC

我係中央，無疫情都造個比你
永遠建制大多數
民主派等出糧

本來對班人留位冇乜意見，但條老餅講既野好Q反感。佢應該唔會再有運行

DQ 左四個人當睇唔到
唔打住 留番出年先算

佢地都係共產黨既 Best Friends

佢真係好想提早退休

係班ON9仲信泛民, 尤其民主黨公民黨....

民主黨賣香港

最後淨返民主黨留任
下屈就得番佢哋不被dq
最終，民主黨留任，一切 ... 就依舊
陪老共繼續做舊戲。
你老母臭閪
盤琪局就係咁
你班老人精，係咪真係繼續閪落去？！

留任就入黑名單

初選輸咗啦

熱狗又贏

走住屌新作
袋住人工屌

忠誠反對派
獻世B隊

宜家做個公投而唔係得一個民調，反映返個實況比所有人睇，佢地唔睇唔緊要，最緊要有全民共識

冇腰骨

成個公民黨可能做晒11哥

唔好分化，你係鬼。

點解泛民可以用Brian Cha 既 quit YouTube 態度對我地咁囂張

因為有一班人無論點都會照含

上次我覺得可接受，今次真係好失望，
大家都以為退冇可退，點知泛民再表現多一次

咁你又咁得閒入黎留言？
出番去做正常野啦

人哋都唔撚想你做

仲要賴死發脾氣

大狀黨無錢？
笑死

心鳩淡左

有時候唔屌泛民係廢事屌，和諧相處
就算唔係本土派，見到你食相咁鬼難睇都頂唔順

如果你仲覺得香港有選舉嘅話，咁你慢慢繼續FF
香港最後一次嘅選舉，好可能已經舉行咗

sorry
初選仲有人投

屌柒班仆街都係正常野

On9仔

No more LegCo

他真係覺得好多人支持留任 勸他睇下最後民調結果先好決定， 一個唔小心搞到民主黨滅黨

不解釋

泛民 = 馬斯哈多夫
抗爭派 = 巴薩耶夫

結果兩個都係死...

呢個真，人地講得出呢啲說話唔係無原因。

啲人以為民主黨一次係民主

民主寄生蟲 做到咁又為乜呢

下屆DQ晒本土
又可以永續泛民
計劃通

如果畀哩個“人大決定”而唔係“人大釋法”嘅“臨時立法會”有哩班所謂泛民嘅議員喺入面
只會助長中共進一步用“人大決定”進行打壓香港行動
以後唔需要釋法，直接決定就得

支持在任

唔係打

係指正，糾正錯誤

Btw, 唔可以同時Twitter ?

有個立法會議員title又如何
你班尊貴議員唔係船頭驚鬼船尾驚賊已經偷笑啦
走去外國叫人哋制裁減辣

胡志偉，知唔知你衰喺咩？

白鴿黨胡志偉採納連登仔建議，將「我要見指揮官」張相設計做banner

袁弓夷：泛民唔熟國際線 留任臨立會不符合五眼聯盟取態

屌佢地老母仆街陷家產
你地下年選到先算
又大灣區票站 又電子票
你地公民袋白鴿袋想厄左年人工咪出聲

應承我, 一個黨員累全家

民主黨 民主思路 民主建港聯盟.....

連登仔：鄺神鄺神

認真，如果接受人大委任，以後真係可以冇選舉。
因為開咗先例，以後大條道理繼續委任，而且委任期可以係超過四年以上，選舉有法定任期，而委任係冇明文任期上限嘅，即係委任十年都得，不過就唔會再委任班飯桶民。
到時想打官司都冇用，人大會大大聲講：委任制得到跨界別跨黨派議員支持！

棟啲

人大都有民主派嘅

之前仲一大堆連登仔吹奏佢

輸比快必

呢條友供緊1千萬樓無咗份人工仆街都唔掂

賺得幾多得幾多la
民主可唔可以當飯野呀?
阿叔比人dq左淨係可以搵多最後一年渣
唔好阻人返工呀dllm

唔少手足命都冇埋

民調問埋在囚手足plz

連登仔：總辭總辭

講到咁真係好撚嘔心
張票只係畀咗4年任期你
你今年就應該走

一講到錢，身體最實際

快必好過佢啦講真

連登PR：同路人

泛民為個人利益多過為民主

Exactly

潑顏料

幫推

吊拿星睇錯晒

有朋友話連登由上年六月開始已經比泛民入㕚晒，本來唔信，但打從初選開始真係好嚴重，風向轉晒

借個位唔好意思
泛民依家有兩條路,一條係生路,一條係不生路

Omdb

啲態度真係好撚西

得啦
唔洗再講
佢地今日咁冇骨氣，他日我都唔需要再投佢地

收皮啦,匪歌法連投票都唔敢仲話抗惡法？！抗咩啊？！大嗌大口狗咁啊！

區選嗰陣投咗好多泛民入去啲撚屌切腹未呢

有錢咪態度好囉

中晒圈套
擺明支共想分化我哋

如果有人想搞我份糧 over my dead body

我地要攬炒

all in or nothing

寧為玉碎 不為瓦全

醒未啊，仲覺得下屆有得投票

因為唔係辭，因為任期完

而係佢絶人大委任

幾隻老鴿心知，就算下年有得入閘去選，都唔會選得贏班素人，唯有把心一橫，學柒婆咁賴死唔走，刮埋最後呢一年嘅油水。

洗唔洗寫個list 同你報告？柒頭

錢

唔投唔夠，陣前投敵，佢地而家罪同湯十一，要幫佢地上制裁名單。

如果下年照樣咁延你一年
一樣冇得投走你 咁你又點?
又繼續玩?

本身個邏輯都有撚問題
你地話要資源 班助理要開飯咪得囉

留係度有乜撚野用你答我

國歌法國安法你地阻撚到咩？？？？？？？？？

叫你地有腰骨啲總辭唔好俾人當狗咁撚
係出面自己攪個民間立會做抗衡好過啦
講幾講又話分化笑死人
本來就唔妥泛民既 係見有共同敵人做住盟友先姐
宜家盟友想係我背後插返我一刀我話佢就分化？

都要胡主席配合

不如話要逗份人工仲實際

我都知
萬年議會委任制呀ma
咪大屌diu販狗
迫佢地公投

你望下你條議會戰線打成點先啦dead body
國安法都殺到埋身你仲講打議會戰線想笑死我？

黃店戰線
議會戰線
俾人搞到散晒

望下琴日 無人格的毒男 開左幾多個總辭post啦
班議助好驚無飯開啊

講到出年一定有得選咁

五毛分化警告

民主黨已經準備好做忠誠反對派

如果有下年
民主派就係自己班人投票表決就叫民主
中共式民主

如果下年有選舉，民主黨一定唔會參加初選

痴線 都畀人dq左
仲諗住留仼
集體杯葛就係話畀世界知個議會名全實亡
班泛民幾時醒

Dklm

笑撚死 泛燈仔之前仲係度吹捧呢條垃圾

一早話咗新界東選民痴線
OMDB 咁撚樣都咁多人投

大家明白點解過去20年香港議會搞到咁
永遠覺得 有議席係入邊當係一個交代

四年後又再選過

HK01

一盆散沙，政棍就係政棍
全部都係為私利既狗賤種，徹底失望！

太好了，終於有一個緊定的理由收民主黨皮！

Hk01

多100萬喎 幫佢奶埋袋底都咁話

如果泛民係冇公投既情況下接受人大委任, 國際線應該聲明泛民不再代表香港民主運動

香港人投出來的仆街冚家剷

講到好似出年一定有得選咁

連登又大把風向POST

$$ 你懂的
賺埋呢筆就移民
香港人就係香港受難

比大家睇清楚，佢地打住民主口號號飯食

其實好多白鴿黨PR入侵了連登

點止100萬 10萬一個月 重有約滿酬金
每個月額外唔知幾多萬津貼 買電器買電話 養成堆議助
果到都成2百幾萬呀

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

民主黨，賣香港

痴撚左線啊

「民調/公投」泛民最大問題唔係總唔總辭，而係唔肯聽民意

港台黎

大台基因

人血饅頭既極致

錢作怪 好嘔心

呢條胡志偉初選排第五(九東五席)
下屈一定無佢份 佢緊係繼續做

正pk

你咪就係分化緊本土

想知公民黨邊個反對留低搞到未有共識

新加坡在英倫殖民地統治期間，一開始實行議會選舉便陷入了多黨混戰，政黨互相扯皮的現象非常混亂。為了要搶到政權，各黨在競選期間無所不用其極。政綱「車大砲」，好聽不現實，結果在50年代初到60年代中，新加坡政黨「風聲大，雨聲小」，來也匆匆，消失也快。

最後在0年代中，剩下唯一能和人民行動黨分庭抗爭的「社會主義陣線」（簡稱「社陣」）也因為新加坡建國的政治路線問題分歧太大，政治鬥爭陷入激化而受到內安法的打擊，最後竟因為「杯葛議會鬥爭」而在1968年大選的一屆開始，全面不參選，讓人民行動黨繼此進入長達半個世紀之長的一黨獨大。

後來社陣雖然曾經企圖東山再起，但其社會主義的主張早已被人民行動黨的「民主社會主義」捷足先登，而且在政府倡建類屬國營機構的公共企業做出成績，社陣連社會主義也被搶了風頭，再也無法爭取到選民垂青，自動消失於政壇。

詳情自己google

唔好唔記得立法會議員
議會內做唔到實事 仍有其議會外既工作
e.g. 探訪手足 議員辦事處 議員banner 請手足

泛民係廢嘅 但你覺得總辭有咩人
make noise最盡咪又係1星期
咁之後個一年呢？ 惡法自動通過？
無曬議員監察？？

雖然議會實權係無咩
但都仲有啲阻力

唔鍾意可以唔含
不過我大把人會含

咁都叫分化本土

新加坡個例子係冇撚用

個政黨辭唔辭都會收皮

要上任都未到班老泛民
帶頭否定初選民意
仲唔係分化撚？

而家講緊有民調/結論再講

泛民真係分化撚，宜家成個黃營俾你哋搞到亂哂

齊落

咪係屌 屌一兩句泛民就畀人話煲熱狗/五毛

其實總辭有咩用，有冇人可以解釋一下？

以後不投呢啲閪人！

咁多年做咁多野 係擋得住既一早擋左 屌

最大問題係佢地自把自為。

滅黨啦

有人肯真心討論啦

1）首先 依家係最少連任多一年
隨時可以再多半年或者一年

2）咁你就要睇返點解今年可以留任
全因人大授權 大發慈悲 咁多位就可以做多一年

如果大家本身一開始就係反對延遲選舉
咁而家又接受做多一年
係咩玩法

3）嗱 咁就要睇吓點解建制派同埋一眾官員講嘅嘢
早兩三星期呢先話DQ 哂班人 係唔值得可憐
佢哋冇資格成為議員

呢個星期呢就180度改變
張建宗 希望全體立法會議員留任 做返憲制嘅責任

律政司 就話全體留任係好事 而且人大釋法呢係有正當性嘅 絕對符合基本法

點解佢哋會得出呢個結論呢 好明顯就係要咁多位埋位 配合

4）啱嘅做多一年好似開心啲 做埋呢一年
都再無下年 詳情好處 你可以睇一睇呢段片

5）係講到尾其實都係資源同埋錢 就係呢一種咁嘅思維同狀態 香港民主發展20年都搞到咁到咁
但基於現實分析 的確係一個非常好嘅誘因

最後補充番
可唔可以講啲實際啲覺得個議會仲有啲咩用
同埋如果覺得議會咁重要

有咩方法可以確保今年配合完 下年唔使做condom
連會計界梁生 都被DQ
下年如果仲有選舉 可以有人入到閘

雖然我好佩服佢食TG 叫見指揮官
但係唔代表咁樣樣佢就岩

玄門正宗?
你班白鴿真係當自己少林武當咩

Over my dead salary

好撚嘔心omfg

白鴿建制b隊

呢個真，完全唔講留喺個非法議會度做咩

無啦 仲點會諗下年
連會計界 梁生都DQ 邊個入到

cls

比人DQ仲瀨死唔走誓要奶多一年人工
楊ONQ你唔好咁撚肉尻酸得唔得

問題係佢做律師搵得仲多啦

拉

其實身邊好多老一輩既 都覺得留任都ok

我個人認為 公投啦 公投先解決到

仲要新東排第三呀屌佢老母

中共一招清飯民袋，35+後即四分五裂
黨又贏

議員缺席唔開會投棄權票有選民共識未？

泛民食相難睇到

胡志偉(甚王係民主黨)喺黃大仙區議會，不嬲都係同區內建制派合作，黃大仙區內白象工程，胡到投票，扮聽電話走咗去唔投票，其餘民主黨區議員就直接投讚成票通過。

都廿幾年啦！仲好意思問"做得唔好再 ..."

每逢重要關頭就出賣香港人 你班仆街食屎啦！

咁講，泛民既票源，多係支持留任。佢跟佢選民意思行，所以會咁講

屌你老母 仲有冇傻閪話鄺俊宇許智峰係抗爭派？

傻豬黎。以為個個律師都有米，有好多突只係6，7萬
因為憎多粥少，年年都法律系畢業，你估個個都有錢
唔夠生意分，仲要立法會可以做埋，兩份工有咩問題？
佢自己成日都唔開會架啦

所以過埋今次
我都唔夠膽再問人
點解香港過去20年議會 / 所謂嘅民主進程搞成咁

今次真係有眼睇

你睇你初選幾柒先啦

樓主點解唔加句柒頭響尾度既 咁樣更加串bo

仲要比建制派教訓一餐，咩重新做人多謝國家
呢班人有冇尊嚴

咁胡志偉的確個標題呢個意思既 只係包裝過變糖衣毒藥姐

咁初選嚟做咩？

你唔鐘意咪quit囉啲fd
Anyway, 港共想分化我地

好懷疑阿楊大狀既本業做得好唔好

因為仆街樓主標題黨

你問心 胡志偉句野唔係咁既意思？

其實佢係仲串

唔鐘意啊 咪忍多一年 如果出年無自動續會先quit

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

佢本身都輸鳩左初選啦，老閪都做多年啦
根本上佢本應今年就收皮，而家叫你拖多一年先收佢皮 幾撚著數啊

係最少一年

拖咩春野惡法，改左議事規則
你叫兩聲就搬走你喇
議會抗爭？

未擺明 但準備接受招安

志偉：乜我輸咩？又冇講明出幾多席去選

同一樣意思就係? pr樓主個標題成個語氣都好唔同，根本只係為左分化

可能唔止一年呢，可以下屆同湯十一一樣入行會做花樽出糧。反正都接受極權委任啦，就唔好做立法會咁cheap啦，入行會做局長都係委任，人工咪仲高。呢班泛民垃圾嘅地方就係連做雞幫中共含都唔識含d靚撚。

要有心理準備，透先睇眾新聞，一旦支持總遲多過留低議會，佢地都末必跟從……

屌！你！老！母！

5會人去爭3席 笑死人 輸到咁都要夾硬保住佢 政府殘廢餐

睇下羅致光 而家藍撚到呢

梁家傑話民調都係參考下算

deadbody個班人一早現晒形
佢地揀留任就證明方向應該點

預撚咗架啦

由保皇支持就知做錯變做泛民支持就知做錯

公民袋：冇我地企議會前線擋住送中惡法，晨早土共就拉哂你班賤民啦

佢地唔跟民調都冇乜所謂
我只係想睇結果如果係走
呢班人會點兜

關鍵一屆呢啲契弟從來都冇令人失望過

傳統泛民再次販民
真係屌你老母閪

其實97前港英政府考慮緊推自決方案黎決定香港前途=1人1票公投自決選特首+立法局
但泛民(前民主回歸派)同中共閉門會議, 加上當時英國外交部極之親共, 呢班人同支那狗妥協, 擅自決定左香港既未來, 先有而家既功能組別式議會(假民主制度)

前民主回歸派 就係而家既 公民黨+民主黨
以為改左個名就冇人記得咩????

民主回歸派 - 維基百科，自由的百科全書

其實好想講一樣野
成個民主黨係上次個DQ名單 一個都無比人DQ
明明公民黨做既野都好似差唔多
但連over the dead body都比人DQ埋
但民主黨一個都無 明明鄺神都好出位
利伸：可能係中共唔記得左 又或者突登分化
但真心想研究下
本身都諗住含淚投 但愈來愈覺得佢地係建制B隊

白鴿黨，賣香港

鄺俊宇嗰啲唔算好得罪中共
反而公民黨叫有打下國際線同內會

同港共同一陣線仲咁串

天真的飯民在獨裁體制抗爭的可能性

唔認為做紙板人係好事

堅定可信民主黨，關鍵時候賣香港。
完

用公帑去抗爭
唔好咩？
抗爭好多路線
有人係內部
好過一個都冇

咁嗰陣係幾配合
不過依家又帶叛選民

真係信唔過

公民黨國際線做過D咩? 我同你數返出黎
1. 支持一國兩制
2. 反對美國制裁
3. 堅持議會拉布抗爭 但已被保皇黨改規則反制左
4. 玩議會小花式抗爭 -> 大白象工程全部被強行通過

但佢地比人DQ曬
但民主黨做既野好似差唔多
全部都無事

Btw 講返自己立場先
其實我都係55辭職 45留係議會
都未渣定主意 但胡志偉講依翻說話好令人反感

民主黨 下一句係咩呀

白鴿黨以前話哂入過中聯辦檯底交易，一定係最撚仆街既飯民，咩鄺神許勇都無情講啦，咪又係痴鳩住白鴿

民主黨初選選得咁差
佢兩個票王如果肯出聲反抗架話 我唔信胡志偉會咁撚串

所以都係唔好ff許鄺兩個有幾咁進步

抗爭派做緊既野:
1. 支持香港自決/獨立
2. 支持美國及其他國家制裁政府官員
3. 支持與區議員共同成立影子議會/流亡議會
4. 私下靜靜雞落區上門式/信箱式派發抗疫物資
5. 經常擺街站向市民傳播現行港共政策既陋病(而家講緊健康碼)

擺明要分化泛民，咁又點？道不同未分化囉

。。

my香港

每個月10萬咪養緊呢班打手

佢地真係on9唔係扮架wor

點解要改人哋用字？
雖然意思差唔多 但語氣差好遠

拖延惡法

有時真係個人利益最重要，就好似鄺神岩岩買左1100萬利奧坊咁，平時幾花言巧語都無用，最後都係要為份糧做政棍

泛民根本垃圾。黃豬肯醒未?
佢地忽然本土係睇到個勢走向本竹，但利益為先囉

唔滿意左一屆
我想你地如期依家即刻走

就係哩d廢佬影衰泛民

志偉都係俾人顏射算啦

I know that feel bro... 最慘係比人問候收咗幾多人民幣，但係一毫子港幣都冇收過，仲要日日貨比黃店⋯

屌那星
明年仲有無選舉都成問題
除左投過俾AV仁外無投過其他白鴿

最垃圾係楊岳橋初選仲係新東第三
真係對香港人好失望
永續泛民啦不如

其實何桂藍第一仲離譜過楊第三

$$$$$$$$$$$$

屌你老母 你敢留我全家一定終生不投你黨任何人一票 垃撚圾 係入面你反條撚咩 反到就冇612啦

光環

其實成日話新東人民智最高，其實只係黃絲豬最多

好似選完之後吹奏佢班人消失哂

睇住您班傻仔屌9白兵屌泛民，然後自己比泛民出賣真係好撚可笑

屌你，你咪試下繼續入去囉！

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

呢堆人預左
但令人意外嘅係毛e留任

與陳、朱同屬議會陣線的毛孟靜表示，個人傾向留下，因為擔心街頭陣線及國際線另外兩條戰線抗爭代價越來越高，起碼留議會這一條戰線，「一班士兵在戰場上不輕言放棄」。

「我仍然覺得議會是一個戰場，不能就此放棄。財委會可以在無人提問下，幾分鐘就過一個撥款，甚至更短，予取予攜。」她如是形容。她又擔心，假設民調正反爭持，同時四成贊成或反對，民主派「真喺瞓喺度」，更可能因拒絕接受民調加深分裂。

湯家驊2號, 3號, 4號, 5號........

佢本身有加籍,攞返有幾難

建制b隊

陳淑莊講過做律師搵得仲多啊傻豬

其實佢啱
不過都抵香港人死
投左咁多年都要投泛民

前半年都講35+屌親既就係五毛

重有下年咩on9 dllm

6uo
下年一定有得選？
現在已經話你知，唔想你做

又用分化做擋箭牌

遠既唔講

過去用一年用立稅人既錢抗到乜

咩叫係內部

制裁

有工開就係 幾多律師乞食

大把律師撈唔掂，睇下木木日乍就知，好多初出道都係貼錢扮光鮮

屌你老母 呢班垃圾
最簡單講由爭取普選
變到中共委任都仲留低
已經乜都唔撚使講喇 仆街死喇

之前吹捧胡志偉班柒頭去左邊？

可能胡志偉係其中一個account

樓主點解唔再改標題再臭串d?

未夠引人反感

忠誠反對派

賴皮唔走已經夠反感

事實就係留與唔留係重要表態。

留=接受支共委任，直接承認臨立會，以後立會唔使再由香港市民授權，國際亦都冇聲可以出

唔留=拒絕支共委任，臨立會冇民意基礎，國際線有人權牌打

唔好郁d就話人屌人，講吓意見批判吓就話人熱狗。咁想問返你留嘅話又有乜嘢大嘅優點大得過唔留？

拒絕委任就無民意已經on9，乜民意係因為佢哋嘅咩

過去一年佢哋係國際做到乜？

有既，唔好制裁香港

brain:唔滿意咪quit YouTube 囉

即刻投走佢

成班7頭 DLLM一條惡法都檔唔到有撚用 留係到除左為錢仲有乜用

食相難睇

留係到制造假民主議會

打擊五眼聯盟嘅聲援

食屎啦胡志共，初選你都輸都仆街啦！有得做黨委議員你最開心！

點解會以為下年有得投票
繼續做萬年國會就真

十皮野就即刻露底，即刻變無賴

食左咁撚多年政治飯，廢柴無撚柒用都已經唔講
比港共玩到咁都仲要走去奶埋最後一年，肉唔肉酸?有冇尊嚴?

係咪覺得以後都冇機會做議員，攞埋最後一年10萬/月先??
果然係一班政棍

人無料又廢咪就係咁

不過敵人就係中意廢物

又係呢種cap一句說話，唔理前文後理，就公審佢。雖然我唔中意飯民，但一路走來黃絲某程度同01，TVB都係做緊同一樣野。

不意外 泛民始終都係泛民

你究竟係撐緊留定唔留睇完你個cm好似有d人格分裂。

佢哋始終係叫泛“民主”派，無論你幾唔願意接受都好，喺國際層面佢哋同其餘抗爭派都係民意代表，佢哋唔留令臨立會冇民意基礎有乜問題？

唔止呢篇文

仆街咁多年，梗係要公審，做議員就係要被市民批評同監察

你唔明成個post 睇一次

仲有訓醒未

過去一年國際線因為佢哋，唔好抽水

諗返起都想嘔，咩話條仆街唔識宣傳

佢呢啲如果係普通office 返工，一定係果啲又廢又hea 又射玻又攪小圈子嘅仆街

今次我幫佢宣傳

收嗲啦七頭，612你係邊度啊，胡志偉係現場喔

大把手足日日出

不如比佢地做議員

柒頭

我係覆緊屌人批評果條友，關個po大體咩事

我又抽緊邊個水？講緊個政治現實又關抽水咩事？似係你未訓醒？

我都係覆緊你

原來回覆唔關個post 入嚟做乜

人格今裂？

每個人都有佢的崗位。有手足日日出，我都選佢，你叫佢出來選囉。日撚日分化自已人，好似人地一日賣港就終生賣港咁，呢種論調會令黃絲內控。民調出緊，講少句當幫忙，唔好懶醒。

你話佢地係國際線上代表民意已經想抽水

佢哋打左邊條線

咁叫人唔好制裁代唔代表民意，原來打左呢條線

唔係分化

係指出佢哋廢，咁佢地又真係賣左幾十年，2010又自己入中聯辦，今日又接受委任

我要見指揮官好撚型呀

入來見到想覆嘅cm未覆囉，唔入來睇點會見到想覆嘅然之後覆呀，討論區回覆一定要100%貼題係咩一回事？考緊試？

唔再覆你了，一大清早好似食咗火藥咁，喺度撩交拗，都唔知做乜春

咁梗係冇得抝

接受人大委任有得拗？

冇人食火藥

不過泛民就食人血饅頭

仲係呢種論調，香港無撚得救。

哦，原來做錯事唔好提，錯完可以再錯

有你呢啲撚樣咪冇得救

錯唔好糾正，唔撚認

大家都抖咗好耐，full gear時候又到

做民意調查

取消完選舉，玩人大委任都接受，仲話有市民支持，緊係無撚得救

我都唔支持留任，但日日批鬥，仲要道德高地挾人地。第時邊個夠膽出來做同路人。做同路人就要個個十分清高咁，唔好咁天真。你自已諗下你諗到的野，你估飯民諗唔到得失。比少少時間民調出來。如果個個道德高地，最後個幾次遊行就唔會咁撚少人啦。寬已律人。

打手收擋啦

議會抗爭成果唔大
唔等於要完全放棄
點解要送議會戰線比支共
議員有普通市民冇的特權，又可以睇到政府文件
政府做d仆街野都有人知，打國際線都有子彈。
現實唔係打機，抗爭係要以年嚟計

體制內部

我有寫佢哋同抗爭派呀。你睇初選都知仍然有人投佢哋，呢個都係不爭嘅事實。

咁外國政客望入來香港嘅立法會，見到呢班人係咪都唔可以當係民意代表嘅一部份？你咁講不如直接話投泛民果班選民全部都唔算民意啦。

反泛民還反泛民，都唔係唔理事實去反㗎。要將泛民講成唔係民意嘅一部分係直接同人講你主張剝奪投泛民嘅選民嘅權利。

我就投本土嘅，犯民垃圾民主党賣港，omdb死全家，投犯民選民弱撚智。咁你知道我個stance未？

呢個cm之後唔再覆你了，廢事又玩泥漿摔角。

議會一早冇戰線，而且由35+開始到延期一年已經印證唔會再有立法會，任何惡法都唔洗經立法會。乜過去政府啲仆街野係透過立法會知道咩？

因為我屌都廢事

你唔好再回覆啦

議會冇用係事實
議會可以用敵人資源對付敵人都係事實
冇用就要送比支共？

唔入議會對抗爭有咩好處？

唔係話唔留得，但重點係，如果泛民想重複過去幾年做過嘅嘢，咁就免了。

除非泛民諗到繼續留喺議會，可以做到啲咩有用嘅嘢

得罪講句，大家，至少我啦，唔想再繼續睇你哋立法會啲馬騮戲

以前睇係會好過癮，但依家⋯⋯

串到班狗官又點？鬧到班狗官狗血淋頭又點？

又要重複

冇用就係冇用，唔好用送嚟做籍口

師出十一門
差唔多水平啦

冇用係事實
唔係籍口
入去反對都可以提議市民要抗爭
支共就想d人當過去一年冇事發生過

唔入去有咩好處？

首先坐喺入面同係Twitter 我唔覺得有咩分別

入到去又缺席

入去即係同民主國家講接受無民意授權，無賴留低

有泛民唔肯同抗爭派傾

唔好再講，仲唔夠肉醉咩

一票不投民主黨，講L完

留任最有利都係議員自己，可以白𢭃一年人工， 反正出年都可能被 DQ, 抗爭都無乜力量，不如襯最後機揾埋最後一年錢

但係你地都唔夠票 點阻止到惡法吖？

可以拖住先

飯民正仆街 係你地破壞團結
出賣香港人

民主嘅真諦在於分化
次次有爭議都有班所謂和事佬帶頭做好人
咩咁樣拗一餐 共產党就最開心
實際就係遏止一切質疑飯民聲音

總唔總辭都好，我地都中哂伏

下年又會玩道德勒索？

咁就百幾萬

中晒

附件三 緊急法你點拖？

當日嘅Who is commander去咗邊

駁佢冇意思
呢類人立場好鮮明
覺得自己係岩哂

咁你駁囉

你咪繼續講

一分鐘都叫拖

等你駁

‘咁就唔關我地事啦’

總之無選票入議會就係仆街，議席係選出嚟唔係委任出嚟，邊個入去延任邊個就係鬼

咩“下次選舉唔好投我地”，知唔知幾時聽過？

就係白鴿上次入完中聯辦,通過政改之後講過

今次又來了

又想袋住先

終於現形，連登仔果然專撐販民

真，笑出黎

拖乜鳩 你自己支持修改議事規則又唔記得左?

屌，佢唔係喱個意思。

睇哂先評論，會客觀啲

咁講公道喎
條路自己揀
冇表現就等下年受懲罰
到時唔好怨

要罸就2012 罸左

我想問做律師可唔可以成日缺席有錢收？

重點係年年都一大堆法律系畢業，根本律師多過case,有啲就去考警犬，如果幾十年前法津系畢業點會做警犬

人大代表 胡志偉同志

[團結]泛民主派成功開闢人大戰線, 議會戰線由本土派頂住

鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

對外人講梗係話做律師搵多啲啦
呃你呢班傻仔 等人以為佢真係為民主而做議員

why not both, 議員兼職黎, 睇開會紀錄就知

【星島日報報道】第6屆立法會議員延任不少於1年，基本法委員會副主任譚惠珠預計，泛民議員會找到好的理由重返議會。

譚惠珠睇死你班扮民咪又係死返入去